唔想再當bing啊屌你老鼠

why u have play me

u have why play me
英文都唔識返去做兵啦

yahoo + ie 上高登可以有幾慢

唔係想笑巴打你
但你幾時見過唔係六何法唔係行頭?

英文不lau都係倒轉ga wor

英文個miss話如果who 放中間先係當前面個主語啵

都唔知小學畢業未

唔好執著句英文ok？

Do you know what is on9